[中英文寫手請入]我想寫一個屬於市民既獨立調查部告

可唔可以請大家幫幫手...
我係 google drive 起左一個初稿，但係自己真係無可能兼顧到更多
我有同一Ｄ巴打傾過，可以方便起見寫左中文先，然後再譯做英文，
然後再諗寄俾咩人，外國報紙，傳媒，法律界人士，議員，ＥＴＣ。
我地唔可以等監警會既報告，因為唔可以對一個自己人查自己人既部門有咩期望。
希望大家可以幫幫手，一邊有一個中央既證據資料庫，
另一邊有一個可以解釋既正當文件。
有興趣人士可以大家再傾可以點樣負責邊一ＰＡＲＴ。

巴打加油，有留意到你有講過

全力支持

pish

幫推

國際特赦組織會唔會幫到我地手？

推

辛苦曬！pish!

跪到大家有多Ｄ人肯一齊寫為止。
我既目標係一個月內完成個報告。
但亦都視乎究竟Ｄ證據係咪可以集中地呈現係一個ＳＡＹ國外既ＳＥＲＶＥＲ。然後我地就可以直接ＱＵＯＴＥ，簡單介紹就夠。

我需要有法律背景既人去寫警察有關既條例同法例（第三章）
我需要有文筆好既人去寫點解種種既證據同報道題示監警會唔可以完全信賴。
我需要人去寫咪點解唔可以去公務員事務局同埋申訴專員投訴（因為不受理）
我需要有人係報告完成後做翻譯
總之，我需要人手。
可以要參考資料，但不可以完全，搬字過紙。起碼都要好似寫ＴＥＲＭ ＰＡＰＥＲ咁改下

推到有人幫手為止

推

值得做，應該做

你得唔得閒呀

push

加油!! 如果你覺得有用嘅話我可以幫手proofread（我無法律底）

另外，呢個網站係我成日同班垃圾偽理性藍絲辯論時常用嘅參考 （雖然我覺得要同人辯論黑警濫權暴力係好反智嘅一件事）:

"Law enforcement officers should use only the amount of force necessary to mitigate an incident, make an arrest, or protect themselves or others from harm."

我將佢歸納為: principles of necessity and proportionality

E.g.:
記者無對警察嘅安全構成威脅，但警察用武力驅趕佢哋，就係違反principle of necessity.
其間有衝擊警方，但差佬開槍打頭就係明顯違反principle of proportionality

希望幫到手

多謝支持先。但始終要有人幫手寫下其他ＰＡＲＴ
一個人真係搞唔掂。

我無野講

理科仔幫推

Push

不如起左個目錄先，然後大家視興趣貢獻一部分，最後搵人全篇review執一執，咁會快D

推
我有權唔解鎖手機

推呀樓上話嘅目錄
1.不岀示警察委任證
2.使用不對等暴力 612 7月7最多片同證據
3.選擇性執法 630 7月6
4.防礙記者採訪
5.恐嚇立法會議員
6.製造白色恐怖
7.混入人群集會煽動他人犯法 圍警總嗰時
8.不法獲取市民資料 係公院攞病人資料

希望更多巴絲列舉

黑警長命百數百病纏身

我地要每一個指控都要有片或相或新聞報導做 backing 唔係就唔夠說服力

有無咩可以幫手

Oh sorry，圖吾知點解load吾出。

其實不如開個Wikipedia欄目啦，咁就吾洗煩D reference 用咩格式，而且有versioning你可以睇返之前每個版本改過D咩

如需翻譯可以幫忙聯繫多國語言翻譯組

ＧＯＯＧＬＥ ＤＯＣＵＭＥＮＴ都可以
我已經開左條ＬＩＮＫ係上面

感謝。要首先完成到一個版本先

推
跪求神手出現

推到有人肯寫

又黎長文
推呀

無人肯做ＣＯＮＴＲＩＢＵＴＯＲ。。。ＳＯＳＡＤ

實事post

要相定咩

自己睇

幫推

師兄，我能力就冇咩，不過建議可以開多個post,推到攬炒巴見到，我估佢應該有人力物力，不過首先要一個夠eye catching嘅標題

例：[推到攬炒巴見到]民間自發警察濫權報告

然後將啲cap圖 擺番係第一個post度唔使分開

有無人可以幫我聯絡到佢

我唔想分開再 post (暫時)
所以希望大家可以落力幫手推到佢見到

77證據：
[圖文] 7.7 克警資料整合

Okay冇問題，幫推 post去其他post度先

我意思係唔可以一開始就講集中證據 因為本身證據就係要證明一啲嘢 噉就預設咗立場 不過都只係措辭問題 可以再執

Template:

推畀攬炒巴睇到：
民間自發調查警察執法報告

樓主想搵人幫幫手短時間內完成調查報告，有冇人可以幫手？

[中英文寫手請入]我想寫一個屬於市民既獨立調查部告

推畀攬炒巴睇到：[b][size=6]民間自發調查警察執法報告[/size=6][/b][red]樓主想搵人幫幫手短時間內完成調查報告，有冇人可以幫手？[/red][中英文寫手請入]我想寫一個屬於市民既獨立調查部告https://lih.kg/1296292- 分享自 LIHKG 討論區

我覺得其實有個文字既紀錄 on
咩時間拍左咩片發生左咩事
就已經好足夠

[整合] 暴徒亂港!!一定要秋後算帳

612-71 (miss咗630)
你要唔要word檔

人在外地唔方便用電腦，但文辭修飾可以搵我

可在收工後翻譯。
點聯絡？
tg？
建議樓主assign job，唔好一下開放晒，大家重疊左工作。

利申，前英文老師，曾翻譯書本

可幫手寫字 咩方法傾 tg?

OK，等我地起左個稿先再諗翻譯

如果大家想最快聯絡我可以用個ＤＵＭＭＹ ＡＣＣＯＵＮＴ加我ＦＢ

有讀law朋友可以幫手
不過佢淨係識用英文寫我可以譯佢嗰part做中文
同埋有需要可以寫完成份報告之後執格式
(有格式強迫症)

得架啦
我同樓主會搞掂晒啲英文，easy 汁
冇問題

點幫到手

psuh

Ｇ Ｃｈｉ

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級

［仲差17區！］714沙田區遊行

(分析）唔可以圍TVB

我有少少唔同意
因為記者只係留意到一兩件事既野，而唔係大整合
但未必有真正研究現時證據指向警隊咩問題
同申訴無門問題
Anyway 各有各做

暫時夠人

應該整個chart, 咩人負責咩，而家進度係點
e.g. (from )

加油

可以幫手 🙋🏻‍♀️

Brainstorm 下先
-「叫你個耶穌落黎見我」(文章?)
- 612中信大廈夾攻催淚彈 (有片)
- 612速龍冇編號 (有相有片)
- 612派便衣混入示威者 及後被發現 (appledaily有片)
- 612「記你老母」(有片)
- 612 無故拉倒送水男 (有片)
- 612 瞄頭射 (有片)
- 612 癌症大叔中槍
- 612 立會外制服女示威者後繼續毆打 (有片)
- 612 有個花生友咩都冇做過喺(添x道?)
- 612 盾牌陣阻救護車防礙救援
- 612 拒絕讓傷者上救護車 (fact check)
- 利用警權向醫護人員施壓以取得傷者資料
- 立法會關閉 用左立會入面既房黎做盤問被捕人士 (求法律撚補充?)
- 621 圍警總 老屈係示威者令到佢成個鐘先救到警總病者(now新聞片段)

打住咁多先

攬炒巴打，可唔可以到報告完成後幫手出ＰＯＳＴ／推ＰＯＳＴ

我地留意到有連登巴打已經有個ＧＯＯＧＬＥ ＳＰＲＥＡＤＳＨＥＥＴ
ＷＥＬＬ ＤＯＣＵＭＥＮＴ緊Ｄ 片同跟番時序排，有ＬＩＮＫ

我地會跟住佢地去擺番入去ＲＥＰＯＲＴ入面。

推呀

!!

PUSH

循例推下

好似有人話要實事 post
咁係咪應該推呢個

推

呢d料應該可以幫你起到頭

我地應該會 cover 到晒

深夜一推！
塔巴我來了

咁加埋呢d

我地會嘗試搵埋個法理基礎去加

例行推下

又話要做實事
但係呢Ｄ ＰＯＳＴ又無人推
咁即係點

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

推阿

我冇野講

陳太開post?

調查報告加無限市民發名確認

佢果個要課金
我果個工餘時間做，唔收錢。

我正式宣布報告已經超越五十頁大關

support

返到屋企研究下

ＢＴＷ邊位無名人士出手幫忙架
我想講你真係好犀利呀，多謝你

等我推到你出返黎應我先

Psuh

幫推 寫得好認真

睇完明哂警權點解大到咁

26分鐘開始聽
佢講緊保安局，監警會的構成如何做就軍事政府
會唔會遠左少少？

睇完你會明申訴專員公處，保安局三巨頭，監警會是如何連成一線